新年流流，一人一個老人家傳統思想

-到仔女大個左就催人結婚生仔，強加自己期望上去，但無諗過仔女諗法

-邊道人工高就去邊，理想興趣無得當飯食

仲有無？大家對呢d思想係咪認同？

未發財先恭喜

要做政府工最有前途

新年流流，係咪開年！！

正當職業就得啦～使唔使呀？

新年一定要食蘿蔔糕，其實成家都唔鐘意食，但新年一定要迫自己食～

今年轉咗啦， 講炒股賺幾多， 鬥大數

炫耀大會黎～到跌市時唔見大家講，輸剩幾多～

唔可以講死字
唔可以著黑衫

初一唔洗得頭 唔可以掉垃圾

唔可以買書睇～

打爛咗個杯，叫我講落地開花，同埋出門小心啲

why 出門小心啲?

你兩個女，幾時追返個仔

搬返啲好野出黎，平時就打死都唔開黎食

咁搞笑 咁都逼到

話破運喎喎，驚黑仔掛